{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099749",
        "source": "도서",
        "writer": "이주영",
        "ISBN_ISNN": "979-11-6050-024-0",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "나홀로 여행 컨설팅북",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2016-11-30",
        "domain": "음식점",
        "title": "카페 산숨"
    },
    "text": "加平郡雪岳面美沙里路653-108に位置するカフェ「サンスム」は最近新しくオープンしました。 ここは学業や就職で疲れた現代社会から脱出し、山で休んでいく一日を過ごしたい方のためのヒーリング空間です。 シグネチャーメニューのよもぎラテ、サンスムッシュペナー、手作りシロップエードなど、様々なドリンクや風味たっぷりのコーヒー、おいしいベーカリーまで一度に味わいながら、ゆったりとした時間を楽しむことができます。 ミサリ保健所方面に直進した後、チャンラク教会の向かい側に位置する入口でカフェのサンスムの立て看板を探して橋を渡るとカフェに入ることができます。 こちらでは、アメリカーノ、アインシュペナー、サンスムシュペナー、手作りシロップグレープフルーツエード、手作りシロップレモネードなど様々な飲み物とソトクソトク、スープトッポッキ、タッカンジョンなど様々な料理が味わえます。 疲れた体と心を安らかに休めるカフェ「山息」に楽に足を運んでみてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "カフェ「サンスム」はどこに位置していますか？",
            "answer": "加平郡雪岳面美沙里路653-108に位置しています。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」のシグネチャーメニューは何ですか？",
            "answer": "よもぎラテ、サンスムッシュペナー、手作りシロップエードなどがあります。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」の入り口はどこにありますか？",
            "answer": "ミサリ保健所方面に直進した後、チャンラク教会の向かい側に位置する入口です。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」ではどんな飲み物や料理が味わえますか？",
            "answer": "アメリカーノ、アインシュペナー、サンスムシュペナー、手作りシロップグレープフルーツエード、手作りシロップレモネードなど様々な飲み物と、スープトッポッキ、タッカンジョンなど様々な料理が味わえます。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」はどんな方におすすめですか？",
            "answer": "学業や就職で疲れた現代社会から脱出し、山で休んでいく一日を過ごしたい方におすすめです。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」はヒーリング空間ですか？",
            "answer": "はい、カフェ「サンスム」はヒーリング空間です。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」でゆったりとした時間を楽しむことができますか？",
            "answer": "はい、カフェ「サンスム」でゆったりとした時間を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」に行く方法を教えてください。",
            "answer": "ミサリ保健所方面に直進した後、チャンラク教会の向かい側に位置する入口で橋を渡り、カフェに入ることができます。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」ではどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "カフェ「サンスム」は疲れた体と心を安らかに休めることができる雰囲気です。"
        },
        {
            "question": "カフェ「サンスム」のベーカリーはおいしいですか？",
            "answer": "はい、カフェ「サンスム」のベーカリーはおいしいです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 309,
        "QA": 481
    }
}